兄弟爬山！山脈時代革命！遍地開花！

兄弟爬山！山脈時代革命！遍地開花！

而家有好多巴打都帶著旗幟去登山，宣揚「光復香港、時代革命」！
中秋時節，立刻做嘢，登上日本北部阿爾卑斯其中一座最具代表性的「白馬岳」
另外都有朋友下個月去歐洲登山扯旗，希望大家如果會去登山的話，唔好俾佢停

光復香港，時代革命！

1

915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣

光復香港!時代革命!

2

光復香港！時代革命！